定性左暴動，你宣佈停工停課呀嘛！！

暴動？動你老母啦